［真女神］嘉倩BB下月主持香港電台節目《大氣候》！！

嘉倩由下月4日起，加入香港電台第一台，主持氣候同環境資訊節目《大氣候》。

唔幫cctvb幫港台

點解可以人仔細細咁撚大波

仲好撚白淨
對lin實好似上面嗰手機殻咁鮮紅

好樣衰
個鼻好撚怪

臭閪港女食屎